今日番工屌撚到個00後喊

開會個時老細要搵3條友上大陸盤點，我即刻點名叫左個00後 佢驚驚地咁話，「下呢家上面咁樣唔係咁好wor」屌你老味聽到火都泥一野拍台同佢講個會唔洗開啦同我出去 佢喊晒口話比次機會佢見佢眼濕濕老細都叫佢留番係到

完左個會老細叫左佢入佢房，我扮走入去攞野比老細加鹽加醋條00後話咩無回鄉證，我即刻開佢IG show比老細睇佢同班friend之前上去飲喜茶條00後即刻狡辯話咩過咗期，最後迫埋佢攞張回鄉證出嚟老細嬲到震話要佢一定要上咪再講大話唔係就要炒佢喊晒口咁走左去廁所笑撚到我

已閱

乜嘢工
有無5 6皮一個月
無既辭得

2盒thx🙏

有進步空間

飲食業12k起跳，前景唔差
利申：做左11年而家23k

on9 po

垃圾

唔差在屌到佢辭職算啦 人地00後

我挑 做左11年先23k
我係我公司做左3年25k啵 陰公

M記？

點解公司俾經驗佢 佢唔俾錢公司 仲要出糧

M記都拎黎比較

仲以為係日日屌90後條友出post

拉

23k 都好like..

葡萄？

屌緊拉

11年仲23k
飲食業唔止咁少

吹大d = = 未聽過有人真係高人正過我

岩牙傻鳩00後

大撚把呢d人啦 炒得一個得一個啦

飲喜茶

ching好波

啲00後唔吊唔能得-,-